高普啲拳勁定曹星如啲拳勁啲？

睇高普啲拳應該都有練過
但唔知夠唔夠曹星如打

高普d拳法唔係拎黎打人
係拎黎比利迷打J架

咁架咩